{
    ":app_name Test Email": ":app_name 테스트 메일입니다.",
    ":date @ :time": ":date @ :time",
    ":field is required": ":field는 필수입니다.",
    ":first_name has access to the selected mailboxes:": ":first_name 선택한 사서함에 접근할 수 있습니다:",
    ":host is not available on :port port. Make sure that :host address is correct and that outgoing port :port on YOUR server is open.": ":host는 :port 포트를 사용할 수 없습니다. :host 주소가 올바르고 서버 송신 포트 :port가 열려 있는지 확인하십시오.",
    ":number commands are running at the same time. Please stop extra commands by executing the following console command:": ":number 명령이 동시에 실행중입니다. 다음 콘솔 명령을 실행하여 불필요한 명령을 중지하십시오.",
    ":number commands were running at the same time. Commands have been restarted": ":number 명령이 동시에 실행되었습니다. 명령이 다시 시작되었습니다.",
    ":number free emails per month.": "매월 무료 메일 :number개",
    ":person added a note": ":person 노트 추가",
    ":person added a note to conversation": ":person 대화에 노트 추가",
    "ZIP": "우편번호",
    "yourself": "자신",
    "Your Profile": "프로필",
    "Your email update couldn't be processed": "메일 업데이트를 처리할 수 없습니다.",
    "Your domain is deactivated": "도메인이 사용 중지 되었습니다.",
    "You've already sent this message just recently.": "이 메시지는 최근에 이미 보냈습니다.",
    "You have to activate each bundle's module separately": "각 번들의 모듈은 개별적으로 활성해야 합니다.",
    "You have the latest version installed": "최신 버전이 설치되었습니다.",
    "Yes": "예",
    "you": "고객님",
    "You are not authorized to access this resource.": "이 리소스에 접근할 수 있는 권한이 없습니다.",
    "You are not logged in": "로그인 하지 않았습니다.",
    "You can edit this later": "나중에 편집할 수 있습니다.",
    "This setting gives you control over what page loads after you perform an action (send a reply, add a note, change conversation status or assignee).": "이 설정을 사용하여 조치(답변 보내기, 노트 추가, 대화 상태 또는 담당자 변경) 한 뒤에 로드할 페이지를 제어할 수 있습니다.",
    "This text will be added to the beginning of each email reply sent to a customer.": "이 텍스트는 고객에게 보내는 메일 답변의 시작 부분에 추가됩니다.",
    "Thread is not in a draft state": "스레드가 초안 상태가 아닙니다.",
    "Thread not found": "스레드를 찾을 수 없습니다.",
    "Time Format": "시간 형식",
    "Timezone": "시간대",
    "To": "받는 사람",
    "To a conversation owned by someone else": "다른 사람이 소유한 대화로",
    "To an unassigned conversation": "배정되지 않은 대화로",
    "To one of my conversations": "내 대화 중 하나로",
    "To send system emails via webmail providers (Gmail, Yahoo, etc) use only SMTP method and make sure that SMTP username is equal to the mailbox email address (:%mailbox_email%), otherwise webmail provider won't send emails.": "웹메일 제공업체(Gmail、Yahoo등)를 통하여 시스템 메일을 보내려면 SMTP 방식만 사용하고 SMTP 사용자 이름이 메일함 메일 주소(:%mailbox_email%)와 같은지 확인하십시오. 그렇지 않으면 웹메일 제공업체에서 메일을 보내지 않습니다.",
    "To the First Message": "첫번째 메시지로",
    "Today": "오늘",
    "Toggle Navigation": "토글 네비게이션",
    "Tools": "도구",
    "Total": "총계",
    ":count conversations": ":count 대화 총계",
    "Translate": "번역",
    "Try to :%a_start%clear cache:%a_end% to force command to start.": ":%a_start%캐시 지우기:%a_end%가 강제로 명령을 시작하도록 시도합니다.",
    "Type": "종류",
    "Unable to process your update": "업데이트를 처리할 수 없습니다.",
    "Unassigned": "배정되지 않음",
    "Unfollow": "팔로우 하지 않음",
    "Unfollowed": "팔로우 하지 않음",
    "Unknown": "알수 없는",
    "Unmute Notifications": "알림 음소거 해제",
    "Unread": "읽지 않은",
    "Unread Notifications": "읽지 않은 알림",
    "Unsupported file type": "지원되지 않는 파일 종류",
    "Update": "업데이트",
    "Update Now": "지금 업데이트",
    "Update your notification settings": "알림 설정 업데이트",
    "Updating": "업데이트 중",
    "Upload Attachments": "첨부 업로드",
    "User": "사용자",
    "User already accepted invitation": "사용자가 이미 초대를 수락했습니다.",
    "User created successfully": "사용자가 생성되었습니다.",
    "User deleted": "사용자 삭제됨",
    "User invite": "사용자 초대",
    "User not found": "사용자를 찾을 수 없습니다.",
    "User notification": "사용자 알림",
    "User Permissions": "사용자 권한",
    "User replied from wrong email address": "사용자가 잘못된 메일 주소에서 답변",
    "User's Name": "사용자의 이름",
    "Username": "사용자 이름",
    "Users": "사용자",
    "Users are allowed to delete conversations": "사용자는 대화를 삭제할 수 있습니다.",
    "12-hour clock (e.g. 2:13pm)": "12시간 표기(e.g. 2:13pm)",
    "24-hour clock (e.g. 14:13)": "24시간 표기(e.g. 14:13)",
    "A conversation I'm following is updated": "팔로우 중인 대화가 업데이트 되었습니다.",
    "A conversation is assigned to :person": "대화가 :person에게 배정되었습니다.",
    "A conversation is assigned to me": "대화가 나에게 배정되었습니다.",
    "A conversation is assigned to someone else": "대화가 다른 사람에게 배정되었습니다.",
    "A new version is available": "신규 버전을 사용할 수 있습니다.",
    "Accepted for delivery": "배달이 승인되었습니다.",
    "Access denied": "접근 거부",
    "Access Settings": "접근 설정",
    "Account": "계정",
    "Action not authorized": "승인되지 않은 조치",
    "Activate": "활성",
    "Activate License": "라이선스 활성",
    "Activating": "활성 중",
    "Activating license": "라이선스 활성 중",
    "active": "Active",
    "Active": "Active",
    "Active Conversations": "Active 대화",
    "add": "추가",
    "Add \"Powered by :app_name\" footer text to the outgoing emails to invite more developers to the project and make the application better.": "보내는 메일에 \":app_name 제공\" 바닥글을 추가하여 더 많은 개발자를 프로젝트에 초대하여 응용프로그램을 개선하십시오.",
    "Add a phone number": "전화번호 추가",
    "Add a social profile": "소셜 프로필 추가",
    "Add a website": "웹사이트 추가",
    "Add an email address": "메일 주소 추가",
    "Add Note": "노트 추가",
    "Address": "주소",
    "Administrator": "관리자",
    "Administrator can not be deleted": "관리자는 삭제할 수 없습니다.",
    "Administrator has not configured mailbox connection settings yet.": "관리자가 아직 사서함 연결 설정을 구성하지 않았습니다.",
    "Administrators have access to all mailboxes and are not listed here.": "관리자는 모든 사서함에 접근할 수 있으며 여기에 나열되지 않습니다.",
    "After": "뒤",
    "After Sending": "전송 뒤",
    "Age": "나이",
    "Alert email": "경고 메일",
    "Alerts": "경고",
    "Aliases": "별칭",
    "Aliases are other email addresses that also forward to your mailbox address. Separate each email with a comma.": "별칭은 사서함 주소로 전달되는 다른 메일 주소입니다. 각 메일을 쉼표로 구분하십시오.",
    "All": "모두",
    "all": "모두",
    "All from current mailbox": "현재 사서함에서 모두",
    "Alternate Emails": "대체 메일",
    "An invite can be sent later if you aren't ready": "준비되지 않은 경우 나중에 초대장을 보낼 수 있습니다.",
    "Anyone": "누구나",
    "anyone": "누구나",
    "App Logs": "응용프로그램 로그",
    "App Version": "응용프로그램 버전",
    "Application successfully updated": "응용프로그램이 업데이트 되었습니다.",
    "are forwarding": "전달중",
    "Assign to": "배정",
    "Assigned": "배정됨",
    "Assigned To": "배정",
    "Assigned to": "배정",
    "Assignee": "담당자",
    "Assignee already set": "담당가 설정됨",
    "Attached:": "첨부:",
    "Attachments": "첨부",
    "Attempts": "시도",
    "Author": "작성자",
    "Auto Bcc": "자동 Bcc",
    "Auto Replies": "자동 답변",
    "Auto replies don't include your mailbox signature, so be sure to add your contact information if necessary.": "자동 응답에는 사서함 서명이 포함되지 않으므로 필요한 경우 연락처 정보를 추가해야 합니다.",
    "Check Connection": "연결 확인",
    "Check for updates": "업데이트 확인",
    "Check Frequency": "확인 빈도",
    "Check Interval (minutes)": "확인 간격(분)",
    "City": "도시",
    "Clear": "지우기",
    "Clear Cache": "캐시 지우기",
    "Clear Log": "로그 지우기",
    "Click to read more about sending methods": "보내기 방법에 대한 자세한 내용을 보려면 클릭하십시오.",
    "Click to view": "보려면 클릭",
    "Close": "종료",
    "close": "종료",
    "Closed": "종료됨",
    "Comma separated emails of extra recipients.": "추가 수신자 메일 주소를 쉼표로 구분",
    "Company": "회사",
    "Company Name": "회사 이름",
    "Configure": "구성",
    "Confirm password": "비밀번호 확인",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Congratulations! Your application can send emails!": "축하합니다! 고객님 응용프로그램에서 메일을 보낼 수 있습니다!",
    "Congratulations! Your mailbox can send emails!": "축하합니다! 고객님 사서함에서 메일을 보낼 수 있습니다!",
    "Connected, but no IMAP folders found": "연결되었지만 IMAP 폴더를 찾을 수 없습니다.",
    "Connecting": "연결중",
    "Connection established!": "연결이 수립되었습니다!",
    "Connection restored": "연결이 복원되었습니다.",
    "Connection Settings": "연결 설정",
    "Connection settings saved!": "연결 설정이 저장되었습니다!",
    "Country": "국가",
    "Create": "생성",
    "Create a mailbox": "사서함 생성",
    "Create a new customer": "신규 고객 생성",
    "Create a New User": "신규 사용자 생성",
    "Create a Password": "신규 비밀번호 생성",
    "Create Mailbox": "사서함 생성",
    "Create symlink manually": "심볼릭 링크 수동 생성",
    "Create User": "사용자 생성",
    "Creating": "생성중",
    "Current Password": "현재 비밀번호",
    "Customer": "고객",
    "Customer Name": "고객 이름",
    "Customer Profile": "고객 프로필",
    "Customer saved successfully.": "고객이 저장되었습니다.",
    "Customers email this address for help (e.g. support@domain.com)": "고객이 도움을 요청하기 위해 이 주소로 메일을 보냅니다.(e.g. support@domain.com(",
    "Daily": "매일",
    "Dashboard": "대시보드",
    "Date": "날짜",
    "Date & Time": "날짜 & 시간",
    "Days": "일",
    "Deactivate": "사용 중지",
    "Deactivate License": "라이선스 사용 중지",
    "Deactivate the license for this domain (to use on another domain)": "이 도메인 라이선스 사용 중지(다른 도메인에서 사용)",
    "Deactivating": "사용 중지 중",
    "Delete": "삭제",
    "Delete Forever": "영구 삭제",
    "Delete mailbox": "사서함 삭제",
    "Delete Mailbox": "사서함 삭제",
    "Delete Photo": "사진 삭제",
    "Delete this module?": "이 모듈을 삭제 하시겠습니까?",
    "Delete this photo?": "이 사진을 삭제 하시겠습니까?",
    "Delete user": "사용자 삭제",
    "Deleted": "삭제됨",
    "Deleted draft": "초안을 삭제했습니다.",
    "Deleted user": "사용자를 삭제했습니다.",
    "Deleting": "삭제중",
    "Deleting this mailbox will remove all historical data and deactivate related workflows and reports.": "이 사서함을 삭제하면 모든 기록 데이터가 제거되고 관련 작업 흐름 및 보고서가 사용 중지 됩니다.",
    "Delivery error": "전송 오류",
    "Disable certificate validation if receiving \"Certificate failure\" error.": "\"인증서 실패\"오류가 수신되면 인증서 유효성 검사를 사용 안함 합니다.",
    "Disabled": "사용 안함",
    "Discard": "폐기",
    "Discard this draft?": "이 초안을 폐기하시겠습니까?",
    "Do not include previous messages": "이전 메시지를 포함하지 않음",
    "Done": "완료",
    "Draft": "초안",
    "Drafts": "초안",
    "Drag image or file here": "여기로 이미지 또는 파일 드래그",
    "E-mail address": "메일 주소",
    "Edit": "편집",
    "Edit Mailbox": "사서함 편집",
    "Edit Profile": "프로필 편집",
    "Edit User": "사용자 편집",
    "Enter IMAP folder name to save outgoing replies if your mail service provider does not do it automatically (Gmail does it), otherwise leave it blank.": "메일 서비스 제공업체가 자동으로 수행하지 않는 경우(Gmail은 자동으로 저장) 발신 답변을 저장하려면 IMAP 폴더 이름을 입력하십시오. 그렇지 않으면 비워두십시오.",
    "Empty license key": "라이센스 키 비우기",
    "Empty Trash": "휴지통 비우기",
    "Enable Auto Reply": "자동 답변 사용",
    "Encryption": "암호화",
    "Error fetching email": "메일을 가져오는 중 오류가 발생했습니다.",
    "Error occurred": "오류가 발생했습니다.",
    "Error occurred processing the image. Make sure that PHP GD extension is enabled.": "이미지를 처리하는 동안 오류가 발생했습니다. PHP GD 확장이 사용 가능한 지 확인하십시오.",
    "Error occurred sending email to :email. Please check logs for more details.": ":email로 메일을 보내는 동안 오류가 발생했습니다. 자세한 내용은 로그를 확인하십시오.",
    "Error occurred uploading file": "파일 업로드 중 오류가 발생했습니다.",
    "Error occurred. Please check your internet connection and try again.": "오류가 발생했습니다. 인터넷 연결을 확인하고 다시 시도하십시오.",
    "Error occurred. Please try again later.": "오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도 해주십시오.",
    "Error occurred connecting to the server": "서버에 연결하는 동안 오류가 발생했습니다.",
    "Error occurred sending email. Please check your mail server logs for more details.": "메일을 보내는 동안 오류가 발생했습니다. 자세한 세부사항은 메일 서버 로그를 확인하십시오.",
    "Error sending alert": "경고를 보내는 동안 오류가 발생했습니다.",
    "Error sending email to customer": "고객에게 메일을 보내는 동안 오류가 발생했습니다.",
    "Error sending email to the user who replied to notification from wrong email": "잘못된 메일 알림에 답변한 사용자에게 메일을 보내는 중 오류가 발생했습니다.",
    "Error sending email to user": "사용자에게 메일을 보내는 동안 오류가 발생했습니다.",
    "Error sending invitation email to user": "사용자에게 초대 메일을 보내는 동안 오류가 발생했습니다.",
    "Error sending password changed notification to user": "사용자에게 비밀번호 변경 알림을 보내는 동안 오류가 발생했습니다.",
    "Every 10 minutes": "10분 마다",
    "Every 15 minutes": "15분 마다",
    "Every 30 minutes": "30분 마다",
    "Every 5 minutes": "5분 마다",
    "Every minute": "1분 마다",
    "Extra Recipients": "추가 수신자",
    "Failed At": "실패한",
    "Failed Jobs": "실패한 작업",
    "Failed jobs deleted": "실패한 작업이 삭제되었습니다.",
    "Failed jobs restarted": "실패한 작업이 다시 시작되었습니다.",
    "Failed login": "로그인 실패",
    "Fancy Template": "팬시 템플릿",
    "Female": "여자",
    "Fetch Emails": "메일 가져오기",
    "Fetch Errors": "가져오기 오류",
    "Merge Conversations": "대화 병합",
    "Merge": "병합",
    "Merged conversations can not be unmerged.": "병합된 대화는 병합 해제할 수 없습니다.",
    "Message": "메시지",
    "Message bounced (:link)": "반송된 메시지(:link)",
    "Message cannot be empty": "메시지는 비워둘 수 없습니다.",
    "Message has been already sent. Please discard this draft.": "메시지가 이미 전송되었습니다. 이 초안을 폐기 하십시오.",
    "Message not sent to customer": "고객에게 전송되지 않은 메시지",
    "Migrate DB": "DB 마이그레이션",
    "Mine": "나의 것",
    "Mobile": "모바일",
    "Module deleted": "모듈이 삭제됨",
    "Module not found": "모듈을 찾을 수 없습니다.",
    "Module not found in the modules directory": "모듈 디렉토리에서 모듈을 찾을 수 없습니다.",
    "Module successfully installed!": "모듈이 설치되었습니다!",
    "Monthly": "매월",
    "Move": "이동",
    "Move Conversation": "대화 이동",
    "Moving": "이동중",
    "Mute Notifications": "알림 음소거",
    "My Apps": "내 응용프로그램",
    "My open conversations": "내 오픈 대화",
    "My team is @mentioned in a conversation": "내 팀은 대화에서 @언급 되었습니다.",
    "Name": "이름",
    "Name that will appear in the <strong>From<\/strong> field when a customer views your email.": "고객이 메일을 볼 때 <strong>보낸 사람<\/strong> 필드에 표시될 이름입니다.",
    "New Conversation": "신규 대화",
    "New Mailbox": "신규 사서함",
    "New Password": "신규 비밀번호",
    "New User": "신규 사용자",
    "Newer": "최신",
    "Next active conversation": "다음 활성 대화",
    "Next Conversation #": "다음 대화 #",
    "Next Page": "다음 페이지",
    "No": "아니오",
    "No activations left for this license key": "이 라이선스 키에 대한 남은 활성이 없습니다.",
    "No customers found": "고객을 찾을 수 없습니다.",
    "No customers found. Would you like to create one?": "고객이 없습니다. 한명을 생성하시겠습니까?",
    "Not changed": "변경되지 않음",
    "Not enough permissions": "권한이 충분하지 않습니다.",
    "Not found": "찾을 수 없습니다.",
    "Not Installed": "설치되지 않았습니다.",
    "Not Invited": "초대되지 않았습니다",
    "Not Spam": "스팸이 아닙니다.",
    "Not writable": "쓰기 불가능",
    "Notification Emails to Users": "사용자에게 알림 메일",
    "Notification Settings": "알림 설정",
    "Notifications": "알림",
    "Notifications saved successfully": "알림이 저장되었습니다.",
    "Notifications will start showing up here soon": "알림이 곧 여기에 표시되기 시작합니다.",
    "Notify :person when a customer replies…": "고객이 답변 할 때 :person에게 알림…",
    "Notify :person when another :app_name user replies or adds a note…": "다른 :app_name 사용자가 답변하거나 메모를 추가 할 때 :person에게 알림…",
    "Notify me when a customer replies…": "고객이 답변하면 나에게 알림…",
    "Open": "오픈",
    "Open Conversation": "대화 오픈",
    "Open Mailbox": "사서함 오픈",
    "Open Submenu": "하위 메뉴 오픈",
    "Open this conversation in :app_name": ":app_name에서 대화 오픈",
    "or Enter Mailbox Email": "또는 사서함 메일 입력",
    "Original conversation: :forward_parent_conversation_number": "원본 대화: :forward_parent_conversation_number",
    "Original Message": "원본 메시지",
    "Outgoing Emails": "원본 메일",
    "Password": "비밀번호",
    "Password Changed": "비밀번호 변경됨",
    "Password changed notification": "비밀번호 변경 알림",
    "Password reset email has been sent": "비밀번호 재설정 메일이 전송되었습니다.",
    "Password saved successfully!": "비밀번호가 저장되었습니다!",
    "Pending": "보류중",
    "Permissions": "권한",
    "Permissions saved successfully": "권한이 저장되었습니다.",
    "Person Replying": "답변자",
    "Person Replying (if Unassigned)": "답변자(미배정인 경우)",
    "Phone": "전화",
    "Phone Number": "전화번호",
    "Photo": "사진",
    "PHP Extensions": "PHP 확장",
    "PHP sendmail path:": "PHP sendmail 경로:",
    "PHP Version": "PHP 버전",
    "Please backup application files and database before you continue.": "계속하기 전에 응용프로그램 파일과 데이터베이스를 백업하십시오.",
    "Please confirm your password:": "비밀번호를 확인해주십시오:",
    "Please double check your password, and try again": "비밀번호를 다시 한번 확인하고 다시 시도하십시오.",
    "Please enter a message": "메시지를 입력하십시오.",
    "Please login to upload file": "파일을 업로드 하려면 로그인 하십시오.",
    "Please reply above this line": "이 줄 위에 답변해 주십시오.",
    "Please specify recipient of the test email": "테스트 메일의 수신자를 지정하십시오.",
    "Port": "포트",
    "Prevent user from logging in": "사용자 로그인 방지",
    "Preview": "미리보기",
    "Previous Conversations": "이전 대화",
    "Previous Page": "이전 페이지",
    "Print": "인쇄",
    "Processing": "처리중",
    "Profile": "프로필",
    "Profile saved successfully": "프로필이 저장되었습니다.",
    "Queued and failed jobs are cleaned automatically once in a while. No need to worry or delete them manually.": "대기중인 작업과 실패한 작업은 가끔씩 자동으로 정리됩니다. 걱정하거나 수동으로 삭제할 필요가 없습니다.",
    "Re-send invite email": "초대 메일 다시 보내기",
    "Received a new conversation": "신규 대화를 받았습니다.",
    "Receiving Emails": "메일 수신",
    "Receiving emails need to be configured for the mailbox in order to fetch emails from your support email address": "지원 메일 주소에서 메일을 가져오려면 사서함 설정이 필요합니다.",
    "Recent": "최근",
    "Recipient clicked a link in the message": "수신자가 메시지 링크를 클릭했습니다.",
    "Recipient complained": "수신자가 불평했습니다.",
    "Recipient opened the message": "수신자가 메시지를 오픈했습니다.",
    "Recipient unsubscribed": "수신자가 수신 거부했습니다.",
    "Recommended permissions": "권장 권한",
    "Registered": "등록됨",
    "Remove filter": "필터 제거",
    "Remove Formatting": "형식 삭제",
    "Reply": "답변",
    "Replying to this notification will email :name": "이 알림에 답변하면 :name으로 메일이 전송됩니다.",
    "Required PHP extensions": "필수 PHP 확장",
    "Resending": "재전송",
    "Reset password": "비밀번호 재설정",
    "Reset Password": "비밀번호 재설정",
    "Reset this User's password?": "이 사용자의 비밀번호를 재설정하시겠습니까?",
    "Resetting password": "비밀번호 재설정",
    "Retrieve a list of available IMAP folders from the server": "서버에서 사용 가능한 IMAP 폴더 목록 검색",
    "Retrieving": "검색 중",
    "Retry": "다시 시도",
    "Role": "역활",
    "Role of the only one administrator can not be changed.": "유일한 관리자 역할은 변경할 수 없습니다.",
    "Roles": "역활",
    "Run the following command": "다음 명령을 실행",
    "Save": "저장",
    "Save Draft": "초안 저장",
    "Save Notifications": "알림 저장",
    "Save Password": "비밀번호 저장",
    "Save Permissions": "권한 저장",
    "Save Profile": "프로필 저장",
    "Save Settings": "설정 저장",
    "Saving": "저장중",
    "Search": "검색",
    "Search Conversation by Number": "번호로 대화 검색",
    "Search for a customer by name or email": "이름 또는 메일로 고객 검색",
    "Selected conversation will be merged into the current conversation behind the popup.": "선택한 대화는 팝업 뒤에 있는 현재 대화에 병합됩니다.",
    "Selected Users have access to this mailbox:": "선택한 사용자는 이 사서함에 접근할 수 있습니다:",
    "Send": "보내기",
    "Send a copy of all outgoing replies to specific external addresses.": "특정 외부 주소로 보낸 모든 답변 복사본을 보냅니다",
    "Send alert if application could not fetch emails for a period of time.": "응용프로그램이 일정 기간 메일을 가져올 수 없는 경우 경고 보내기",
    "Send an invite email": "초대 메일 보내기",
    "Email Alerts For Administrators": "관리자에게 메일 알림 보내기",
    "Send emails separately to each recipient": "메일을 수신자별로 나누어 보내기",
    "Sending emails need to be configured for the mailbox in order to send emails to customers and support agents": "고객 및 지원 담당자에게 메일을 보내려면 사서함 설정이 필요합니다.",
    "Someone on your team created an account for you.": "팀의 누군가가 귀하의 계정을 생성했습니다.",
    "Sorry, the page you are looking for could not be found.": "죄송합니다. 찾고있는 페이지를 찾을 수 없습니다.",
    "Support powered by :app_name — Free open source help desk & shared mailbox": ":app_name 제공- 무료 오픈 소스 헬프 데스크 & 공유 사서함",
    "The :module_name module has been deactivated due to an error: :error_message": ":module_name 모듈이 오류로 인해 사용 중지 되었습니다: :error_message",
    "The following modules have to be installed and activated: :modules": "다음 모듈을 설치하고 활성해야 합니다: :modules",
    "The new password is the same as the old password.": "신규 비밀번호가 기존 비밀번호와 동일합니다.",
    "These folders must be writable by web server user (:user).": "이 폴더는 웹서버 사용자(:user)가 쓰기 가능 해야 합니다.",
    "These settings are used to send system emails (alerts to admin and invitation emails to users).": "이러한 설정은 시스템 메일(관리자에 대한 알림 및 사용자에 대한 초대 메일)을 보내는 데 사용됩니다.",
    "This is a quick note to let you know that your :company_name password has been successfully updated. If you didn't request this change, please contact the administrator.": "귀하의 :company_name 비밀번호가 업데이트 되었음을 알려드립니다. 이 변경을 요청하지 않은 경우 관리자에게 문의하십시오.",
    "This is a test mail sent by :app_name. It means that outgoing email settings of your :mailbox mailbox are fine.": ":app_name에서 보낸 테스트 메일입니다. 고객님 :mailbox 사서함의 발신 메일 설정이 정상임을 의미합니다.",
    "This is a test system mail sent by :app_name. It means that mail settings are fine.": ":app_name 에서 보낸 테스트 메일입니다.메일 설정이 정상임을 의미합니다.",
    "This may take several minutes": "이 작업은 몇 분 정도 걸릴 수 있습니다.",
    "This number is not visible to customers. It is only used to track conversations within :app_name": "이 번호는 고객에게 표시되지 않습니다これは、:app_name에서 대화를 추적하는 데만 사용됩니다.",
    "This password is incorrect.": "이 비밀번호는 올바르지 않습니다.",
    "Want to be notified by email when new modules are released?": "신규 모듈이 출시되면 메일로 알림을 받으시겠습니까?",
    "When a customer emails this mailbox, application can send an auto reply to the customer immediately.<br\/><br\/>Only one auto reply is sent per new conversation.": "고객이 이 메일함으로 메일을 보내면 응용프로그램에서 고객에게 즉시 자동 답변을 보낼 수 있습니다.<br\/><br\/>신규 대화 당 하나의 자동 답변만 전송됩니다.",
    "(no subject)": "(제목 없음)",
    "(optional)": "(선택)",
    "<strong>Administrators<\/strong> can create new users and have access to all mailboxes and settings": "<strong>관리자<\/strong>는 신규 사용자를 생성하고 모든 사서함 및 설정에 접근할 수 있습니다.",
    "<strong>Users<\/strong> have access to the mailbox(es) specified in their permissions": "<strong>사용자<\/strong>는 권한에 지정된 사서함에 접근할 수 있습니다.",
    "Email passed for delivery. If you don't receive a test email, check your mail server logs.": "메일을 배달했습니다. 테스트 메일을 받지 못했다면 메일 서버 로그를 확인하십시오.",
    "Email Signature": "메일 서명",
    "Free open source help desk & shared mailbox": "무료 오픈 소스 헬프 데스크 & 공유 사서함",
    "HTTPS protocol is required for the browser push notifications to work.": "브라우저 푸시 알림이 작동하려면 HTTPS 프로토콜이 필요합니다.",
    "Hide": "숨김",
    "Hide from Assign list": "배정 목록에서 숨김",
    "Hourly": "매시간",
    "If you are trying to update a conversation, remember you must respond from the same email address that's on your account. To send your update, please try again and send from your account email address (the email you login with).": "대화를 업데이트 하려면 계정에 등록된 메일 주소로 해야 합니다. 다시 시도하고 계정 메일 주소(로그인할 때 사용한 메일)에서 보내주십시오.",
    "If you want to send system emails via webmail providers (Gmail, Yahoo, etc), use only SMTP method and make sure that SMTP username is equal to 'Mail From', otherwise webmail provider won't send emails.": "웹메일 제공업체(Gmail, Yahoo 등)를 통해 시스템 메일을 보내려면 SMTP 방식만 사용하고 SMTP 사용자 이름이 'Mail From'과 같은지 확인하십시오. 틀리면 웹메일 제공업체에서 메일을 보내지 않습니다.",
    "Image will be re-sized to :dimensions. JPG, GIF, PNG accepted.": "이미지 크기가 :dimensions으로 조정됩니다. JPG, GIF, PNG가 허용됩니다.",
    "IMAP Folder To Save Outgoing Replies": "보내는 답변을 저장하는 IMAP 폴더",
    "License": "라이선스",
    "License Key": "라이선스 키",
    "Last Updated": "마지막 업데이트",
    "License key belongs to another module": "라이선스 키는 다른 모듈에 속해 있습니다.",
    "License key does not exist": "라이센스 키가 존재하지 않습니다.",
    "License key has been revoked": "라이선스 키가 취소되었습니다.",
    "Make sure that you have the following line in your crontab:": "crontab에 다음 줄이 있는지 확인하십시오.",
    "Make sure to save settings before checking connection.": "연결을 확인하기 전에 설정을 저장해야 합니다.",
    "Make sure to save settings before testing.": "테스트하기 전에 설정을 저장해야 합니다.",
    "Male": "남자",
    "Manage Mailboxes": "사서함 관리",
    "Mark all as read": "모두 읽은 상태로 표시",
    "Notify me when another :app_name user replies or adds a note…": "다른 :app_name 사용자가 답장 또는 메모를 추가할 때 알림…",
    "Who Else Will Use This Mailbox": "이 사서함을 사용할 다른 사람",
    "Which mailboxes will user use?": "사용자가 사용할 사서함은 무엇입니까?",
    "Welcome to the team!": "팀에 오신 것을 환영합니다!",
    "Welcome to :company_name!": ":company_name에 오신 것을 환영합니다!",
    "Welcome home!": "집에 오신 것을 환영합니다!",
    "Weekly": "매주",
    "Waiting Since": "대기 시간",
    "View outgoing emails": "보낸 메일 보기",
    "View new message": "신규 메시지 보기",
    "View log": "로그 보기",
    "View details": "세부사항 보기",
    "View conversation": "대화 보기",
    "View conversations": "대화 보기",
    "Validate Certificate": "인증서 확인",
    "Users are allowed to manage users": "사용자는 사용자를 관리할 수 있습니다.",
    "Users are allowed to manage tags": "사용자는 태그를 관리할 수 있습니다.",
    "Users are allowed to manage custom folders": "사용자는 사용자 정의 폴더를 관리할 수 있습니다.",
    "Users are allowed to edit\/delete saved replies": "사용자는 저장된 답변을 편집\/삭제 할 수 있습니다.",
    "Users are allowed to edit notes\/replies": "사용자는 메모\/답장을 편집할 수 있습니다.",
    "This reply will go to the customer. :%switch_start%Switch to a note:switch_end if you are replying to :user_name.": "이 답변은 고객에게 전달됩니다. :%switch_start% :user_name에 답변하는 경우 노트:switch_end로 전환합니다.",
    "There were no send attempts yet": "아직 보내기 시도가 없습니다.",
    "There is a new conversation": "신규 대화가 있습니다.",
    "There are updates available": "사용 가능한 업데이트가 있습니다.",
    "There are no conversations here": "여기에 대화가 없습니다.",
    "Switch Helpdesk URL": "헬프데스크 URL 전환",
    "System": "시스템",
    "System Alert": "시스템 경고",
    "System Emails": "시스템 메일",
    "System error": "시스템 오류",
    "System Status": "시스템 상태",
    "Test email": "테스트 메일",
    "Spam": "스팸",
    "Subject": "제목",
    "Subscribe": "구독",
    "Successfully delivered": "전송 성공",
    "SMTP": "SMTP",
    "SMTP Server": "SMTP 서버",
    "Server": "서버",
    "Settings": "설정",
    "Settings saved": "설정 저장",
    "Settings updated": "설정 업데이트",
    "Sendmail": "Sendmail",
    "Send Test": "보내기 테스트",
    "Sending": "보내는 중",
    "Sending Emails": "메일 보내기",
    "Send error": "보내기 오류",
    "Send Errors": "보내기 오류 ",
    "Select Mailbox": "사서함 선택",
    "Required Modules": "필수 모듈",
    "Manage": "관리",
    "Manage Users": "사용자 관리",
    "Mailboxes": "사서함",
    "Mailbox Settings": "사서함 설정",
    "Mailbox settings saved": "사서함 설정 저장",
    "Mailbox not found": "사서함을 찾을 수 없습니다.",
    "Mailbox Permissions": "사서함 권한",
    "Mailbox Name": "사서함 이름",
    "Mailbox": "사서함",
    "Mailbox created successfully": "사서함 생성됨",
    "Mail Settings": "사서함 설정",
    "Login": "로그인",
    "Info": "정보",
    ":number free emails per month from :%a_begin%Amazon EC2:%a_end% server.": ":%a_begin%Amazon EC2:%a_end% 서버 월간 무료 메일 :number ",
    ":person added a note to conversation #:conversation_number": ":person #:conversation_number 대화에 메모를 추가했습니다.",
    ":person assigned :assignee conversation #:conversation_number": ":person :assignee 대화 #:conversation_number를 배정했습니다.",
    ":person changed the customer to :customer": ":person 고객을 :customer로 변경했습니다.",
    ":person assigned to :assignee": ":assignee에 배정된 :person",
    ":person changed the customer to :customer in conversation #:conversation_number": ":person 대화 #:conversation_number에서 고객을 :customer로 변경했습니다.",
    ":person created a draft": ":person 초안을 생성했습니다.",
    ":person deleted": ":person 삭제되었습니다.",
    ":person edited :creator's draft": ":person :creator의 초안을 수정했습니다.",
    ":person forwarded a conversation :forward_parent_conversation_number": ":person 대화 :forward_parent_conversation_number를 전달했습니다.",
    ":person forwarded a conversation #:forward_parent_conversation_number": ":person 대화 #:forward_parent_conversation_number를 전달했습니다.",
    ":person forwarded this conversation. Forwarded conversation: :forward_child_conversation_number": ":person 이 대화를 전달했습니다. 전달된 대화: :forward_child_conversation_number",
    ":person is @mentioned in a conversation": ":person 대화에서 @로 언급되었습니다.",
    ":person marked as :status conversation": ":person 대화 상태 :status로 표시했습니다.",
    ":person marked as :status_name": ":status_name로 표시된 :person.",
    ":person marked as :status_name conversation #:conversation_number": ":person 대화 #:conversation_number :status_name 표시",
    ":person moved conversation from another mailbox": ":person 다른 사서함에서 대화를 이동했습니다.",
    ":person replied": ":person 답변했습니다.",
    ":person replied to conversation": ":person 대화에 답변했습니다.",
    ":person restored": ":person 복원했습니다.",
    ":person sent a message": ":person 메시지를 보냈습니다",
    ":person started the conversation": ":person 대화를 시작했습니다.",
    ":user is replying": ":user 답변 중입니다.",
    ":user is viewing": ":user 보는 중입니다.",
    ".env file": ".env 파일",
    "\":name\" module successfully activated!": "\" :name \" 모듈이 활성되었습니다!",
    "\":name\" module successfully Deactivated!": "\" :name\" 모듈이 사용 중지 되었습니다!",
    "\":name\" module successfully updated!": "\" :name\" 모듈이 업데이트 되었습니다!！",
    "A conversation :person is following is updated": ":person 팔로우하는 대화가 업데이트 되었습니다.",
    "Add Email": "메일 추가",
    "assigned to :person conversation": ":person 대화에 배정되었습니다.",
    "Assignee updated": "담당자가 업데이트 되었습니다.",
    "auto reply": "자동 답변",
    "Auto Reply": "자동 답변",
    "Auto Reply status saved": "자동 답변 상태가 저장되었습니다.",
    "Auto reply to customer": "고객에게 자동 답변",
    "Back": "뒤로",
    "Back to folder": "폴더로 돌아가기",
    "Background Jobs": "백그라운드 작업",
    "Bcc": "Bcc",
    "Before": "전",
    "Body": "Body",
    "Browser": "브라우저",
    "Call customer": "고객에게 전화",
    "Cancel": "취소",
    "Cc": "Cc",
    "Change": "변경",
    "Change address in mailbox settings": "사서함 설정에서 주소 변경",
    "Change Customer": "고객 변경",
    "Change default redirect": "기본 리디렉션 변경",
    "Change the customer to :customer_email?": "고객 메일 주소를 :customer_email로 변경하시겠습니까?",
    "Change your password": "비밀번호 변경",
    "Chat": "채팅",
    "Checking": "확인중",
    "Conversation": "대화",
    "Conversation created": "대화 생성됨",
    "Conversation deleted": "대화 삭제됨",
    "Conversation History": "대화 기록",
    "Conversation moved": "대화 이동됨",
    "Conversation not found": "대화를 찾을 수 없습니다.",
    "Conversation restored": "대화가 복원되었습니다.",
    "Conversation URL": "대화 URL",
    "Conversations": "대화",
    "Conversations deleted": "대화 삭제됨",
    "Conversations I'm following": "내가 팔로우하는 대화",
    "Conversations merged": "대화 병합됨",
    "Customer changed": "고객 변경됨",
    "Customers": "고객",
    "Default": "기본",
    "Default Assignee": "기본 담당자",
    "Default Language": "기본 언어",
    "Default Redirect": "기본 리디렉션",
    "Delete the :mailbox_name mailbox?": ":mailbox_name 사서함을 삭제하시겠습니까?",
    "Delete the conversations?": "대화를 삭제하시겠습니까?",
    "Delete this conversation?": "이 대화를 삭제하시겠습니까?",
    "Email": "메일",
    "Email Address": "메일 주소",
    "Email Header": "메일 헤더",
    "Email Template": "메일 템플릿",
    "Email to customer": "고객에게 메일 보내기",
    "Emails to Customers": "고객에게 메일 보내기",
    "Fetch From": "가져오기",
    "Fetching Emails": "메일 가져오기",
    "Fetching Problems": "가져오기 문제",
    "Filters": "필터",
    "First Name": "성명",
    "First name": "성명",
    "First Page": "첫페이지",
    "Folder not found": "폴더를 찾을 수 없습니다.",
    "Forgot Your Password?": "비밀번호를 잊어 버렸습니까?",
    "Forward": "전달",
    "Gender": "성별",
    "General": "일반",
    "Functions": "기능",
    "Full Name": "전체 이름",
    "Get folders": "폴더 받기",
    "Get license key": "라이선스 키 받기",
    "Go to": "이동",
    "Headers": "헤더",
    "Hello :user_name": "안녕하세요. :user_name 고객님",
    "Homepage": "홈페이지",
    "I'm @mentioned in a conversation": "나는 대화에서 @언급됨",
    "ID": "ID",
    "If you are sure, type :delete and click the red button.": "확실하면 :delete를 입력하고 빨간색 버튼을 클릭하십시오.",
    "IMAP Folders": "IMAP 폴더",
    "Include the last message": "마지막 메시지 포함",
    "Incorrect recipients": "잘못된 수신자",
    "Incorrect status": "잘못된 상태",
    "Incorrect thread": "잘못된 스레드",
    "Incorrect user": "잘못된 사용자",
    "Insert variable": "변수 삽입",
    "Install Module": "모듈 설치",
    "Installed Modules": "설치된 모듈",
    "Installing": "설치중",
    "Invite email has been resent": "초대 메일이 재전송되었습니다.",
    "Invite email has been sent": "초대 메일이 전송되었습니다.",
    "Invited": "초대",
    "Job Title": "직위",
    "Just now": "바로 지금",
    "Keyboard Shortcuts": "키보드 단축키",
    "Language": "언어",
    "Last Name": "성명",
    "Last name": "성명",
    "Last Page": "마지막 페이지",
    "Last reply by :person": ":person 마지막 답변",
    "Last successful run:": "마지막으로 성공한 실행:",
    "Last run:": "前回の実行:",
    "License key has expired": "라이센스 키가 만료되었습니다.",
    "List": "목록",
    "Load more": "추가 로더",
    "Loading": "로딩중",
    "Locked out": "잠김",
    "Log is empty": "로그가 비어 있습니다.",
    "Non-writable files found": "쓰기 불가능한 파일을 찾았습니다.",
    "Notify me when…": "알릴 때는…",
    "Queued Jobs": "대기 중인 작업",
    "read more": "계속 읽기",
    "Send Test To": "테스트 전송 대상",
    "Status": "상태",
    "Spread the Word": "Freescout 홍보",
    "Start a conversation from this thread": "이 스레드에서 대화 시작",
    "State": "상태",
    "Status After Replying": "답변 뒤 상태",
    "Status already set": "상태가 이미 설정됨",
    "Status updated": "상태 업데이트됨",
    "Stay on the same page": "같은 페이지 유지",
    "Suggestions": "제안",
    "Send and back to folder": "보내기 및 폴더로 돌아가기",
    "Send and next active": "보내기 및 다음 활성",
    "Send and stay on page": "보내기 및 페이지 유지",
    "Send full conversation history": "전체 대화 기록 보내기",
    "Send invite email": "초대 메일 보내기",
    "Send Method": "보내기 방법",
    "Send new log records by email.": "메일로 신규 로그 기록을 보냅니다.",
    "Send Password Reset Link": "비밀번호 재설정 링크 보내기",
    "Send Reply": "답변 보내기",
    "Sending can not be undone": "보내기를 취소할 수 없습니다.",
    "Separate each email with a comma.": "각 메일을 쉼표로 구분",
    "Show original message": "원본 메시지 표시",
    "Show Original": "원본 표시",
    "Show original": "원본 표시",
    "This is a bounce message for :link": ":link에 대한 반송 메시지입니다.",
    "This is a bounce message.": "반송 메시지입니다.",
    "This is a forwarded conversation.": "전달된 대화입니다.",
    "Version": "버전",
    "via": "경유",
    "View new messages (:count)": "신규 메시지 표시(:count)",
    "Web Server": "웹서버",
    "Website": "웹사이트",
    "You can adjust alert settings :%a_begin%here:%a_end%": "경고 설정을 조정할 수 있습니다 :%a_begin%여기:%a_end%",
    "You can read more about fetching emails :%a_begin%here:%a_end%.": "메일 가져오기에 대해 자세히 알아볼 수 있습니다 :%a_begin%여기:%a_end%.",
    "You can read more about sending emails :%a_begin%here:%a_end%.": "메일 보내기에 대해 자세히 알아볼 수 있습니다 :%a_begin%여기:%a_end%.",
    "Open Tracking": "추적 오픈",
    "Logs": "로그",
    "Logs Monitoring": "로그 모니터링",
    "Logs to monitor": "모니터링 할 로그",
    "Lost internet connection": "인터넷 연결 끊김",
    "Log Records": "로그 기록",
    "Log successfully cleared": "로그가 지워졌습니다.",
    ":person merged into conversation #:conversation_number": ":person이 #:conversation_number 대화에 통합되었습니다.",
    ":person merged with another conversation": ":person이 다른 대화에 병합되었습니다.",
    ":person started a new conversation #:conversation_number": ":person이 신규 대화 #:conversation_number 시작했습니다",
    ":person's team is @mentioned in a conversation": ":person 팀 대화에서 @언급되었습니다.",
    ":person replied to conversation #:conversation_number": ":person이 대화 #:conversation_number에 답변했습니다.",
    "Created by :person": "생성자 :person",
    "Created At": "생성일",
    "Custom Name": "사용자 정의 이름",
    "Custom From Name": "사용자 정의 시작 이름",
    "Customer viewed :when": "고객 :when 보았음",
    "Deleting :name will deactivate workflows they are tied to and assign their conversations to:": ":name를 삭제하면 연결된 작업 흐름이 사용 중지 되고 대화가 다음에 배정됩니다:",
    "Edited by :whom :when": "편집자 :whom :when",
    "Email :tag_email_begin:email:tag_email_end has been moved from another customer:  :a_begin:customer:a_end.": "메일 :tag_email_begin:email:tag_email_end이 다른 고객: :a_begin:customer:a_end에서 이동되었습니다.",
    "Error occurred activating \":name\" module": "\" :name \" 모듈을 활성화하는 동안 오류가 발생했습니다.",
    "Error occurred deactivating :name module": ":name 모듈을 비활성하는 동안 오류가 발생했습니다.",
    "Error occurred downloading the module. Please :%a_being%download:%a_end% module manually and extract into :folder": "모듈을 다운로드하는 중에 오류가 발생했습니다. :수동으로 모듈을 %a_being%다운로드:%a_end%하여 :folder에 압축을 풉니다.",
    "Error occurred. Please try again or try another :%a_start%update method:%a_end%": "오류가 발생했습니다. 나중에 시도하거나 다른 :%a_start%업데이트 방법:%a_end%을 사용해 보십시오.",
    "Fetching Interval": "メール取得のスケジュール",
    "Follow": "팔로우",
    "Following": "팔로우 중",
    "From name": "이름에서",
    "From Name": "이름에서",
    "Inactive": "비활성",
    "License key has not been activated yet": "라이선스 키가 아직 활성되지 않았습니다.",
    "License successfully activated!": "라이선스가 활성되었습니다!",
    "License successfully Deactivated!": "라이선스가 사용 중지 되었습니다!",
    "Log Out": "로그 아웃",
    "Logged in": "로그인",
    "Logged out": "로그 아웃",
    "Logout Users": "사용자 로그아웃",
    "Mailbox deleted": "사서함 삭제",
    "Mailbox permissions saved!": "사서함 권한 저장!",
    "Make sure to :%link_start%enable less secure apps:%link_end% in your Google account to send emails from Gmail.": "Gmail에서 메일을 보내려면 Google 계정에서 :%link_start%보안 낮은 응용프로그램 활성:%link_end% 인지 확인하십시오.",
    "Me": "나",
    "me": "나",
    "Method": "방법",
    "Modules": "모듈",
    "Modules Directory": "모듈 디렉토리",
    "More Actions": "기타 조치",
    "more": "기타",
    "Notify :person when…": ":person에게 알립니다…",
    "PHP's mail() function": "PHP's mail() 함수",
    "Plain Template": "표준 템플릿",
    "Profile Photo (URL)": "프로필 사진(URL)",
    "Protocol": "프로토콜",
    "Queue": "대기열",
    "Required :app_name version": "필수 :app_name 버전",
    "Restore": "복원",
    "Run Workflow": "작업 흐름 실행",
    "Running": "실행중",
    "Satisfaction Ratings": "만족도 평가",
    "Saved": "저장됨",
    "Saved Replies": "저장된 답변",
    "Search Users": "사용자 검색",
    "See logs": "로그 보기",
    "Starred": "별표 있는",
    "Star Conversation": "별표 있는 대화",
    "To one of :person's conversations": ":person의 대화 중 하나",
    "Unstar Conversation": "별표 없는 대화",
    "View": "보기",
    "View all :number": "모든 :number 보기",
    "Mail From": "메일 보낸 사람",
    "None": "None",
    "none": "None",
    "Note": "노트",
    "Note added": "노트 추가됨",
    "Notes": "노트",
    "Number": "번호",
    "Off": "꺼짐",
    "Older": "과거순",
    "On": "켜짐",
    "on :date": ":date 켜짐",
    "Remarks": "비고",
    "Social Profiles": "소셜 프로필",
    "Type :delete": ":delete 종류",
    "Remember Me": "로그인 상태 기억",
    "Use Deactivate License button to transfer license key from another domain": "라이선스 사용 중지 버튼을 사용하여 다른 도메인에서 라이선스 키 이전",
    "Published": "게시됨",
    "Remind License Keys": "라이선스 키 알림",
    "Hi :user, an account has been created for you at :app_url": "안녕하세요. :user 고객님 :app_url에 계정이 생성되었습니다.",
    "Copy": "복사",
    "New message": "신규 메시지"
}